靚女公然露出

手指

屌你，隻手指想點

幾時下海

佢換晒泳衣，我估應該差唔多

點解啲肥婆唔可以減到好似佢咁

有名你叫肥婆
瘦咗仲點叫